佩洛西要求特朗普政府確認香港一國兩制下有否充分自治

佩洛西要求特朗普政府確認香港一國兩制下有否充分自治

佩洛西要求特朗普政府確認香港一國兩制下有否充分自治
20/6/2019 4:25
美國國會眾議院議長佩洛西, 支持一項跨黨派提案, 要求總統特朗普政府,確認香港在一國兩制下,是否能夠維持充分自治.
佩洛西出席在一個活動時對記者表示,有關法案指出, 美國不再認為中國遵行一國兩制.法案要求特朗普政府, 提出文件,證明賦予香港為獨立關稅區的約定,仍然有效, 才能讓這種特殊安排持續下去.
美國現時視香港為獨立關稅區, 擁有中國大陸所未享有的特殊優惠.佩洛西沒說明她, 何時會設法讓這項法案,在眾院通過, 她表示參議院亦已草擬類似法案, 準備詳細討論.

有冇巴打一幫手搞搞

【白宮連署。621後】 我 要 真 普 選 ! !

左翼一出手就賦予好大正當性

佢地仲唔仆街

快啲做嘢

嘩

美國上下一心

香港其利斷金

保蝗狗爽死了

比政府累死啦依鑊
攬炒

呢個正是無恥正府多數衰的地方
因為有國際公信力的 “異見領袖”通常都受過
不義政權的牢獄之災